無需雄性，蟑螂也能穩定繁殖！

自己睇

夜晚廚房真係好多小強 原來識單性繁殖

張圖洗唔洗咁大咁高清

想了解下姐
但係一入到去 屌你 咁撚多圖
點撚樣睇啊

一堆個張圖

見到唔係字，少啡已經可以極速掃落去skip

gay po

其實就算自己屋企乾淨都唔夠 仲要睇鄰居
好似我屋企咁屋企啲蟻清極都仲有係因為隔離屋無控制過

鄰居冇做野都唔知係咪佢地冇事
得我有事

其實存活率真係唔高
成日朝早都係廚房地下見到10幾隻曱甴bb既屍骸

只係一隻曱甴生既量